有無人覺得天真有邪好高質

真心覺得曲詞都無得輸
第一次聽已經

相比之下壞與更壞d歌詞感覺好9
明明同一個人寫

留名留名

林宥嘉先唱到嗰種迷的感覺

隻碟除咗熱血無賴其他我都幾中意
飛好正我覺得

仲未聽其他
聽下先

雖然表面上 我還是完整 那個我

屌你老母留名

你可知道對我做過什麼最殘忍

留名

聽親都要酸一酸

就是你狠狠把我 一夜之間變成了大人

粉字cant agger more

覺

壞與更壞都正喎

可是身體裡 有個什麼 已被刺破

副歌歌詞好白痴我覺得

請問 好想知道 這個世界 會有什麼人
願意把 第一枝槍 送給未經 污染的靈魂

好多性暗示

林宥嘉真係好撚正

兜圈呢

覺 前奏已經好想令人聽落去
不過成隻碟最鍾意一點點

浪費最正

Yoga

yoga唱舞孃好好聽ar